發夢夢到個女仔 講出黎會唔會實現唔到

個夢好真 佢講左佢電話no.比我 但係醒左淨係記得頭兩個字⋯ 好想記返起打去睇下
ff太多添⋯

訓番再問佢

咁要返去訓多幾次

冇啦 去返個夢

我都好想個絲打報夢俾我...

81XX XXXX
唔好嚇我

24567111?

81777778

肯定唔係 冇咁多個7

呢啲夢好難先抽到

8102..

8332

81xx7xxx後面有個7定兩個7

咁又係, 我同佢只係萍水相逢, 係都報左俾佢家人先......

證明你未熟睡呀

成日發夢奇蹟會出現，返到現實搞到好sad

報夢

係報夢... 佢已經過左身...